胃痛咗成日，企起身就痛

可以點 嘢都唔想食 好辛苦

訓下lo,要伸直個人
利申:自己訓10分鐘就唔痛

訓足全日都係痛

睇醫生囉on9

我要屈住訓先唔痛

屌你都on99
痛到咁唔係搵醫生
搵連登

因為我訓係床到全日

飲少少暖水 睇下有無發燒

緊張？壓力大？

冇發燒 好驚腸胃炎

抖咗一日都係咁 瞓教就唔痛
聽日睇醫生